當年大大力反對網絡23條嘅黃絲，開始咬黑警二創鬼滅之刃

代表乜

代表hkpopo 係業餘垃圾 無所事事玩二創

走啦 沒人想聽你講道理

屌你老母！

代表政府又要捉二創 自己又想玩

無人講道理喎

代表又可以block 多個5毛狗

又屈毛
食屎狗

代表香港黑警唔愛國
（寧願二創日本卡通都唔二創大陸卡通）

一陣又有人話你分化五毛架啦
樓主快啲走，我幫你頂住

講緊二次創作 普通人 娛樂性質非商業可以豁免
原來政府做PR同普通人係同等性質🤣

敵人做錯事就瘋狂追擊啦
對住政權咁理性有撚用
呢種雙重標準係跟敵人學返黎

樓主on9仔
唔洗覆
不推

當年北京奧運見到中國選手拎金牌大叫我係中國人呀嘅hihi，唔知而家變咗啲乜

走唔切啦

代表啲支那狗又贏

覆啦樓主

唔推但都要覆
總有D戇鳩仔你唔解釋俾佢聽就真係撞撚左邪接受左對家講法

係嫁 無人解釋清楚咪多藍c存在囉🙈

講乜春？

其實你知唔知網絡23條講乜